[PS4/PC求救] 電腦連WIFI , 再LAN去PS4

之前都係電腦連5G WIFI , 再係電腦同PS4 駁LAN 線放network比PS4
但唔知做乜依家起左條BRIDGE 之後, 電腦會connect 唔到WIFI, 同個bridge 認唔到PS4
有冇巴打知係邊到出問題?